朋友業主本來肯減租 777放水後就不了

本來肯減5萬，暫時2個月，攞了777 八萬，一蚊都無。

倒貼2萬仲要係交左租都未必等到收錢

預言執左笠都未收到

業主成為最大贏家